0:00:09

То, что неясно, следует выяснить. То, что трудно творить, следует делать с великой настойчивостью.

Конфуций.

0:00:19 Жанна: Здравствуйте! С вами ведущие программы «Вдвоём наедине» Андрей…

0:00:24 Андрей: И Жанна. Продолжая разбираться в сведениях, предоставленных нам в книге «АЛЛАТРА», мы не перестаём удивляться той новой информации, которая в ней изложена. Эти знания помогают нам познать лучше себя и окружающий нас мир.

0:00:35 Жанна: В предыдущих выпусках программы мы затронули такие вопросы о шаблонах животного начала в человеке, как манипуляция, одиночество, обида, «я некрасивая», «я никому не нужен», а также о тайнах животного начала, которые касаются сексуальных проблем, проблем тела и самоопределения Личности.

0:00:58 Андрей: Наши гости — люди разных возрастов, занимающие разные социальные положения в обществе, мужчины и женщины, люди семейные и не имеющие семьи. Однако вне зависимости от этого шаблоны животного начала у всех стандартные. Под разной оболочкой внешне скрывается одно и то же содержание. Как выяснили наши гости, рассуждая о самих себе, всё сводится к желанию манипулировать другими людьми.

0:01:26 Жанна: После записи мы неоднократно собирались все вместе и пытались разобраться, как шаблонно действует животное начало в человеке. Налицо выявились такие общие моменты. У каждого гостя передачи корень шаблонов находится в детстве.

0:01:43 Андрей: В течение жизни людей замыкало на одних и тех же проблемах. Включалось тоннельно суженное восприятие действительности, шаблонность мышления. Люди обвиняли внешние обстоятельства, других людей, но ранее даже не пытались разобраться в себе.

0:01:58 Жанна: Было осознание, что большую часть времени и своего внимания люди тратят на пустую иллюзию, где альфа-значимость, чувство собственности и гордыня играли для них важную роль.

0:02:13 Андрей: Когда человек начинал разбираться в себе, он выявлял множественные подмены, которые укоренились в его сознании в качестве привычки поступать и думать однотипно, особенно если это касалось моментов манипуляций другими людьми.

0:02:28 Жанна: Интересно, что когда люди вскрывали потаённые желания Животного начала, они понимали и причину своих страданий. Они начинали понимать механизмы работы своего Животного начала и отслеживать эту систему в себе с позиции духовного наблюдателя. Ведь действительно невозможно понять общую работу системы, если находишься сам внутри этой системы и являешься её частью.

02:52 книга «АллатРА»

Духовное начало

Животное начало

Личность

Власть гордыня манипуляция

Зацикленность на теле

Альфа значимость

Материальные желания

Пристрастия

Сравнение

Корыстолюбие алчность

Животный разум

0:03:38 Андрей: Как правило, в основе главного крючка, можно сказать, якоря животного начала, который основательно удерживает Личность и заставляет быть её проводником животного разума на протяжении всей жизни, лежит первичный опыт обретения власти над другими людьми. В подавляющем большинстве случаев он основан на первичном сексуальном всплеске. Неудивительно, что основные проблемы у человека возникают в возрасте первичного и вторичного сексуальных всплесков в периоды 5-7 лет начала формирования Личности, 9-13 лет становления Личности.

0:04:14 Жанна: Часто бывает, что, приближаясь к возрасту 9-13 лет, то есть ко второму сексуальному всплеску, люди получают первый опыт влияния на других людей. Животное начало часто провоцирует у людей 9-13 лет сексуальные возбуждающие моменты в их жизни и при этом наделяет их некой силой влияния и убеждения. Старшие дети провоцируют на удовлетворение своих сексуальных потребностей младших, детей 5-7 лет.

0:04:43 Андрей: И вот тут ключевой момент. Дело не в том, что в таком возрасте у людей просыпается сексуальное желание или ещё что-то. Это всё естественно для среды животного мира. Тут всё гораздо глубже, поскольку за всем этим лежит механизм манипуляции, механизм привязки, зависимости и выбором Личности программ системы животного разума. Благодаря первичному всплеску и этой силе животное начало, если оно доминирует в человеке, создаёт и укрепляет сознание Личности, образ манипулятора, наделяя его альфа-значимостью. Таким образом, заключается образно говоря сделка между Личностью и Животным разумом, порождающая своеобразные энергетические сгустки в невидимом мире. В религии их называют негативными духами или демонами. Привязка к ним происходит за счёт силы внимания человека и закрепляется в глубине сознания в виде понравившихся ему образов, которые и продолжают доминировать над Личностью всю жизнь. Пока человек не перестанет подпитывать эти образы своим вниманием. Это не важно, какой из негативных образов порождается. Важно то, что он отбирает у человека силы, время, портит ему жизнь и заставляет страдать.

0:06:03 Выпуск 1. Встреча самими с собой

Гость: Весь разговор получается у меня один и тот же, как паттен, один и тот же шаблон. Я получается убит одним патроном ((шаблоном)), я нахожусь под одним чувством, на которое я повелся и которое подкреплялось на протяжении всей жизни. То есть, животное вообще не изголялось, всегда одно и то же. Что с детства, что в юности, что в зрелом возрасте, что сейчас. То есть, обида и подкрепление агрессии, и способ действия один и тот же. Убит одним патроном.

0:06:40 Выпуск 2. Аренда тела

Гость: Первое что я считаю, что я некрасивая, никому не нужная и слабая. Я смотрю реакцию парней на этих девушек и понимаю, что я где-то там, не тем боком сделана, и мне это всё не нравится. Но на это я как-то махнула рукой. Я понимаю, что красота внешняя не важна, но оно есть. Есть такая глупость, которая у меня иногда вылазит. На очень глубинном уровне, когда...

0:07:09 Жанна: То есть оно появилось где-то далеко давно в детстве?

0:07:12 Гость: Да, это с детства. Это с детства самого. Я с пяти лет себя помню, что считала себя страшной. В школе у меня были все проблемы с этим связаны. То есть я за счет этого старалась быть лучшим человеком.

0:07:22 Жанна: А ты пробовала разобраться именно откуда? Кто? Кто сказал что-то, что тебя заставило думать, что ты некрасивая? Может какое-то, ну я не знаю, потрясение?

0:07:34 Выпуск 4.Что такое настоящая любовь?

Гость: По жизни, желание быть такой как все, очень довлело надо мной и многое во мне следовало этому принципу, то есть шаблону быть такой как все: иметь семью, как все; иметь детей впоследствии. Хотя опять-таки, зачем это всё мне было нужно? Семья, особенно найти мужа - это для опоры. Во-первых, чтобы, тайное желание, не работать. Чтобы муж обеспечивал, а я себе занималась тем, что мне нравиться, не особо напрягаясь. Дети, опять-таки, зачем? Это на старости, чтобы было кому подать стакан воды. Шаблон.

0:08:18 Жанна: Даже теми же словами, которые приняты.

0:08:20 Гость: Да, ничего нового. Сначала всё было замечательно, конфетно-букетный период, хотя сейчас я понимаю, что это были не те глубинные настоящие чувства, потому что настоящие чувства остаются навсегда. А то всё проходящее, замешанное на сексуальной энергии, страсти, удовлетворении животного начала. И когда мы начали жить вместе, это всё начало очень быстро рушиться. Я на себе убедилась, почему все сказки заканчиваются тем,что главный герой и героиня женятся. Да потому что сказка на этом и заканчивается. Всё, на этом наступает финал. И у нас очень быстро всё это начинало портиться таким комом. Начались скандалы, начались крики с его стороны и упрёки в мою сторону. Но я как не странно, всё это терпела, потому что свято верила, что я особенная и смогу его перевоспитать, сделать его лучше и вообще приблизить к уровню идеала. Это была у меня такая цель и я свято в это верила. По сути, как я это понимаю, просто строила иллюзии. Я либо жила в прошлом, анализировала что и как, либо жила чаще в будущем, строя прекрасные воздушные замки и планы на всё это. А драгоценное сейчас оно просто проходило мимо, я не жила в настоящем. Я понимаю, сколько лет я потратила в пустоту.

0:09:49 Жанна: Заметьте, это взрослые получают сексуальную разрядку, у детей же происходит всё намного сложнее. Это сила влияния, это сила, исполняющая их желания. И если в ребёнке в этот момент доминирует животное начало, то всё основано на манипуляции и эгоизме. Ведь Личность ещё не окрепла и находится только на этапе формирования. В такие моменты проявления силы, человек познаёт чувство власти над другими. Не зная, можно подумать, что это сила слова, внушения, убеждения или ещё что-то. На самом деле всё происходит намного глубже, за вербальным порогом и даже за мыслями, то есть на подсознательном уровне. Но за этим стоит сила, которая находится с другой стороны, то есть фиксируется на подсознательном уровне. На моменте сексуального всплеска, при вложении внимания Личности в свои желания. Эта сила и даёт власть убеждения, наития и всё остальное. Но этот момент люди, как правило, скрывают сами от себя. Точнее, животное начало скрывает от Личности.

0:10:51 Андрей: То есть происходит своего рода сделка, которая продлевается на всю жизнь. Человек получает от этой сделки некую силу влияния от животного разума, благодаря чему манипулирует другими людьми, которые встречает по жизни. Но это ничто по сравнению с тем, что получает животный разум. Если Личность постоянно выбирает себе этот рычаг животного начала — манипуляцию, то становится активным проводником сил животного разума в человеческом обществе. Человек становится рабом, который активно действует и даже не подозревает, что он раб системы.

0:11:25 Жанна: Интересно, что заключив такую сделку, животное начало затирает эти моменты в памяти Личности. Человек хорошо помнит, когда ему причиняли боль, когда его обижали окружающие люди, но забывает те моменты, когда он причинял боль и обиду другим. Человек забывает о своём детстве, о своих первичных моментах сексуального всплеска и проявлениях силы по отношению к другим. Учитывая материалы работ по сексологии, где исследователи документируют сексуальное поведение разных групп общества, в том числе и детей, такие случаи эксплуатации младших старшими бывают довольно часто. Ну и понятное дело, это не даёт власти ребёнку, которого эксплуатируют. Повзрослев, этот ребёнок сам начинает манипулировать и получает власть над себе подобными. Именно это цепляет Личность и остаётся на уровне подсознания, тайного влияния на других людей. Это насильное убеждение, когда Личность, находясь на всплеске в состоянии эгоцентризма, мании величия, агрессии, получает от другого то, что хочет.

0:12:33 Андрей: Опять-таки, если разобраться, на что влияет такая Личность? Ответ прост — на животное начало других людей. Люди в таком состоянии становятся послушными и легко управляемыми, когда сами находятся в плену животного начала и даже не замечают этого. Но всё это не проходит бесследно для Личности.

0:12:54 Жанна: Животный разум даёт потешиться малой властью, но взамен получает больший контроль над тобой. И в результате ты становишься одним из его проводников, марионеткой в его руках. Для Животного разума важно использовать твою жизненную силу и внимание в своих целях. Его контроль — это власть над тобой, над твоей Личностью, над твоей Жизнью, пока ты находишься на позициях Животного начала. Однако за любую сделку с миром Животного разума приходится платить.

0:13:30 Андрей: А учитывая, что каждый человек общается по сути с мини-обществом, то можно представить себе масштабы подпитки такой системы в человеческом обществе. Чем больше Животный разум сможет активировать людей через одну Личность, тем больше он получит для себя жизненной силы.

0:13:48 Жанна: В обычной жизни мы не замечаем, как каждый из нас по много раз на день становится таким проводником. Особенно это видно, когда мы мысленно переживаем о своих взаимоотношениях с близкими, эмоционально передаём негативные новости другим, поддерживаем проводников негатива, эмоционально осуждаем кого-то или что-то и так далее. Ведь в такие моменты мы, кроме негатива и раздражения, ничего не испытываем. И заметьте, что после таких разговоров, чёрных мыслей, нам легче не становится. Мы просто теряем силы, и это ощущается не только психологически, но и физически. Животному разуму всё равно, какой подсунуть нам образ или эгоистичную мысль. Ему главное, чтобы мы тратили на это силу своего внимания, кормили его невидимый мир своей жизненной силой.

0:14:38 Андрей: Показателен пример с нашими гостями. То, что они рассказали о шаблонах животного начала, на самом деле свойственно и многим другим людям, которые страдают от этого, не меньше. А смысл прост. Человек, условно говоря, ещё в детстве заключил сделку с животным разумом, которая ведёт его до сих пор по жизни, создавая иллюзию, что он счастлив, самодостаточен и может иметь всё, что пожелает. Но на самом деле до момента осознания в глубине себя он всегда оставался в одиночестве. В страданиях он всегда жаждал власти, влияния и всегда находился под влиянием кого-то. И жизнь у него была нехорошая, как и у большинства. Практически все люди, как бы они ни хвастались, что они счастливы, чувствуют одиночество даже в самой большой семье, чувствуют свою убогость, никчёмность. они чувствуют, что ими манипулируют, и манипуляция происходит в глубине их сознания. Некоторые прикрываются. «Я царь природы, я человек». А на самом деле то, что человек хочет показать внешне, говорит лишь о том, что он хочет так себя преподнести. А на самом деле в его жизни происходят совершенно другие вещи.

0:15:55 Жанна: Этот первичный опыт в трёхмерном мире, всплеск силы на негативных желаниях, порождает в человеке глубокий эгоцентризм, скажем так, себялюбие, желание властвовать, желание влиять. У каждого это проявляется по-разному. Кто-то идёт непосредственно в политику, в жреческие структуры власти и выражает свою власть над людьми на полную мощность. Кто-то, стремясь к личной власти, идёт в какие-то силовые структуры для того, чтобы проявить это подсознательное желание. А кто-то скрывает такое вожделение. Например, если человек недостаточно харизматичен, чтобы пойти в какие-то структуры и проявить себя там. То есть он является не прямым, а скрытым проводником сил животного разума. Но в то же время он проявляет это в семейных отношениях, через свою работу, творчество и так далее. То есть там, где это влияние будет сказываться на других людей.

0:16:48 Андрей: Однако даже явные активные проводники, то есть те люди, которые осознанно находятся на позициях эгоизма и открыто идут во власть, тоже несчастны. В глубине себя они не испытывают счастья, они испытывают иллюзию, поверхностные эмоции, когда кем-то манипулируют, когда чувствуют наслаждение властью. Также они чувствуют свою власть и что над ними тоже есть власть. Они чувствуют скоротечность времени, то, что это всё очень быстро закончится. А что потом?

0:17:21 Жанна: Как Личности выйти из-под влияния Животного начала? Мы об этом уже говорили в прошлых передачах. Во-первых, нужно осознать причины своих проблем, быть честным перед самим собой. Надо понимать, что все мы находимся в физическом теле. Используем разум, который шаблонно ассоциациями доносит до нас частичную информацию, мысли. И всё это оформляется через материю, взаимодействует с физиологией. Мы находимся в мире Животного разума и постоянно подвергаемся атакам с его стороны. Вопрос лишь в том, реагируем мы на это или нет. Избавиться от навязчивых мыслей, желаний, шаблонов Животного начала и перестать быть управляемым — это вполне реально! Ничего сложного в этом нет, просто нужно удерживать главную цель. Нужно всегда быть на духовной позиции.

0:18:18 Андррей: Человек в этой жизни, точнее то, что мы называем Жизнью в этом трёхмерном мире, на самом деле формирует себе или Жизнь, или смерть. Формирует он это своими глубинными чувствами, мыслями, эмоциями и поступками. Духовные люди, которые жили в древности, писали, что настоящая Жизнь человека, сокрыта не во внешнем мире, а фомируется и зарождается во внутреннем мире человека и конечной она не бывет. Настоящая Жизнь временной не бывает. Или она есть, или её нет. А всё, что мы называем Жизнью в этом трёхмерном мире, скоротечно и очень быстро заканчивается. Но вопрос, что успеешь сформировать внутри себя ты — Жизнь или смерть?

0:19:06: Жанна: Также и счастье. Оно временным не бывает, мол сегодня счастье есть, а завтра его нет. Это ложное понятие, которое шаблонно навязаны. Духовное счастье, оно всегда с тобой и оно стабильно. И его восприятие зависит исключительно от тебя. Также и Любовь. То, что люди считают, мол, сегодня люблю одного, а завтра другого — это не Любовь. Настоящая Любовь, она не имеет ни начала, ни конца. Она внутри тебя. Если жить с Любовью и быть духовно счастливым в этой жизни, удерживаться строго духовного направления, слушать свои глубинные чувства, не прислушиваться к мыслям-паразитам, не вкладывать в них внимание, игнорировать эти программы, контролировать те мысли, которые приходят, особенно те, которые вызывают какие-то нехорошие эмоциональные всплески, то, в принципе, очень легко выйти из-под власти, Животного начала. Намного легче и проще стать свободной Личностью и начать действительно формировать Жизнь, которая не закончится даже со смертью тела. И это правда. Такое впечатление, что для современных поколений эта информация звучит как новая, хотя она не нова. Новое — это хорошо забытое старое. Именно сейчас, в наши дни, происходит то, что предсказывалось много тысячелетий назад. Достаточно сопоставить факты, проанализировать то, что сейчас творится в мире, независимо от каких-либо политических, религиозных или сугубо материалистических научных взглядов и амбиций.

0:20:45 Андрей: Настоящая война животного разума за полную власть над человечеством разворачивается в невидимом мире и проявляется в ежедневных мыслях людей, влияя на их дела и поступки, навязывании мировому обществу определённых потребительских идеологий через информационные технологии, в создании глобальной сети контроля за информацией, за тем, о чём думают люди и как стимулировать в них новые желания и потребности. И всё это завязано на власти, манипуляции, первичных силах человека. Всё это ещё больше закрепощает Личность и Душу человека в кабале трёхмерности, обрекая служению смертному и временному, вместо духовного освобождения.

0:21:26 Жанна: В чём проявляются атаки на человека в этой невидимой войне? В разных мыслях, которые возникают в его голове. И последнее, судя по древним знаниям, предоставленным в книге «АЛЛАТРА», формируется отнюдь не в трёхмерном мире. Достаточно проследить за тем, о чём мы думаем ежедневно, и сколько в нас грязи. Среднестатистический современный человек любой страны мира, где есть доступ к средствам массовой информации, насмотревшись современных новостей, фильмов, начитавшись газет, журналов, становится равнодушным к тому, что где-то убивают тысячи мирных людей ради чьих-то денежных интересов и власти. Заметьте, по большому счёту, зомбированному проводнику Животного разума в обществе интересна лишь цифра человеческих смертей.

0:22:13 Андрей: И чем подробнее показывают, как кого убивают, тем эта новость становится для него интереснее. Почему? Кто в нём тайно радуется, что он остался жив, а тысячи людей погибли? Не это ли проявляется та самая подсознательная борьба за выживание и доминацию, которая свойственна любой материи Животного разума? Почему, передавая эту информацию другим, человек акцентирует своё внимание на количестве жертв? И чем эта цифра больше, тем значимее произносится. Почему он поддаётся на эти провокации Животного разума, пропагандируя смерть? Почему он ничего не предпринимает, чтобы предупредить эту бессмысленную бойню? Ведь сейчас есть много инструментов для оперативной коммуникации, для информационного объединения людей, например, интернет. Ведь все люди считают себя в мыслях хорошими и добрыми, а в реальности всё выглядит совсем наоборот.

0:23:08 Жанна: Ради шкурных интересов единиц тысячи убивают друг друга в борьбе за навязанные им жрецами эпитеты, а миллиарды при этом молчат. А это значит, что они под контролем системы. Вдумайтесь, миллиарды людей молчат. И где же ваша Человечность?

0:23:28

Древние люди

Майя Шумеры Кельты предсказывали

Начало войны

Во всём мире

Мы не верим в это,

Но почему-то

Боимся Армагеддона

Верим в Апокалипсис

Готовились к “концу света”

Жрецы сделали всё,

Чтобы мы жили в страхе

Что погибнем от стихии природы

Или войны между странами

На самом деле

Древние говорили о другой войне

О враге, который может покорить весь мир

Уничтожить цивилизацию

Поработить людей

Превратить твою жизнь. ..

В смерть

В мире творится хаос

Потребление чёрные новости

Ненависть власть и секс

Манипуляция массами зверство и страх

Уничтожение духовности

Люди погрязли в желаниях

Люди забыли свою природу

Они тупо бездействуют

Что я один могу сделать?

Наш враг - невидим

И он в каждом из нас

Началось противостояние

Добра и зла

Видимого и невидимого

Человек!

Страшно, что

Тебе безразлично

Губительно то, что тебя устраивает такая “жизнь”

Мучительно то, что ты равнодушен

Мы почти проиграли

Остался последний шанс

“Завтра” не настанет, если сегодня ты станешь на сторону врага

Именно от тебя зависит исход войны

Последней войны для нашей цивилизации

Выбор за тобой

АллатРа Победа каждого

Жизнь человечества

0:25:34 Андрей: Человек становится безразличен к другим людским жизням. Он думает только о себе, о том, как ему сейчас хоть временно, но хорошо. Но заметьте, будучи равнодушным к смерти других людей, он не равнодушен к своим материальным накоплениям, к своей власти над другими людьми, скорбит о чужом богатстве, завидует лучшей, на его взгляд, чужой жизни и грызёт себя по этому поводу. Его сознание сужается до точки своих личных желаний, злости, страданий, бесконечного личного удовлетворения, потребности манипулировать кем бы то ни было и потребления в этом трёхмерном мире. По сути, человек формирует себе этим мучительную смерть. А ведь если разобраться, нужна ли ему эта грязь от животного, эти навязчивые мысли, которым он ежедневно отдаёт массу внимания? Нет. Ведь они убивают его Личность, отвлекают его внимание от формирования реальной жизни. Но раз это происходит, это кому-то нужно. Человек не замечает, как он предаёт своё Духовное Начало, становится на сторону Животного разума и всю жизнь служит проводником тёмных сил в человеческом обществе. Если хотите в этом убедиться, загляните в себя.

0:26:55 Жанна: А нужно-то проснуться духовно, здраво взглянуть на реальность, обличить действия Животного начала и в первую очередь в себе, перестать быть его проводником. Темноты нет лишь там, где горит яркий свет.

0:27:14 Андрей: Ныне, всякий человек принимает участие в этой невидимой битве, и исход её неизвестен. То, что невидимый мир управляет видимым, сегодня это как никогда очевидно. Животное начало всё больше проявляется и доминирует в мыслях каждого индивида. Как результат, в коллективах люди всё больше слушают, поддерживают и подчиняются воле Животного разума, через его активных проводников. Да и сами вследствие массового заражения являются проводниками грязи, чёрных эмоций и мыслей, множат злость, ненависть, эгоизм, поддерживают систему бесконечного потребления. Если хотите в этом убедиться, послушайте, о чём у вас на работе, говорят ваши коллеги. Что рассказываете им вы якобы для поддержания разговора? Какие новости у всех на устах?

0:28:08 Жанна: Обратите внимание на мир. Сегодня, как никогда в истории человечества, мир вышел на новый уровень коммуникации — Интернет. Как быстро распространяется любая новость! Но посмотрите, как люди зомбированы потребительским форматом мышления! Какие в мире пропагандируются установки и ложные иллюзии? Покупай, приобретай, разделяй и властвуй! Как господствует материальное мышления, ысшие формы материалистического эгоизма, как ускоряется время, какие маски одеты на людей и что происходит внутри каждого. Людей разделили и разграбили на разные страны, национальности, языки, им дали разные религии, не отделяющие их от тела, разные политические системы, не отделяющие их от материального образа мышления. А ведь корень всего этого разнообразия — один!

0:28:59 Андрей: Для устрашения миллиардов искусственно устраиваются экономические, продовольственные, политические и другие кризисы в разных странах. Через культуру пропагандируется манипуляция и власть хоть над кем-то, хоть как-то. Среди молодёжи разных стран идёт пропаганда установок и ценностей материальной системы. Для этого активно используются образы кумиров, которых наделяют сексуальной разнузданностью, создавая привязки и образы. В разных социальных группах внедряют разделение на социальные статусы и выводят на материальную заинтересованность в том или ином вопросе. Люди стали быстро забывать, что такое делать что-то кому-то бесплатно или просто чисто из-за человеческих взаимоотношений помогать близким и встречным людям. Всё продаётся и покупается за деньги. Штучный товар превратили даже Духовные знания. Если в глубокой древности люди жили Духовным, то сейчас сугубо материальное мировоззрение. Даже в мировой системе образования стали проводить эксперименты с детьми, которые ломают психику ребёнка и с детства делают его проводником Животного разума. Многие люди подсознательно чувствуют этот негативный процесс, распространяющийся по миру со скоростью эпидемий, и даже пытаются с ним бороться. Но не имея знаний о человеке, об этой системе невидимого мира, мало кто из людей понимает истинную причину таких процессов, к чему в действительности они приводят и кому на самом деле это выгодно.

0:30:34 Жанна: В начале передачи мы говорили о том, как человек с детства, если в нём доминирует животное начало при сексуальном всплеске, вкладывает жизненную силу в желание, приобретая первичный опыт власти над другими людьми. И чем в более раннем возрасте это происходит, тем сильнее подсознательно закрепляется желание манипуляции, когда человек взрослеет. Другими словами, тем активнее и надёжнее для системы Животного разума становится его проводник. Опять-таки подчёркиваю, это происходит, когда Личность находится на всплеске в состоянии эгоцентризма, агрессии, мания величия и получает от другого то, что хочет. Зная об этом, давайте теперь рассмотрим то, что происходит на сегодняшний день в мире.

0:31:15 Андрей: Например, в Германии с 1992 года по закону половое просвещение детей перешло в обязанность правительства. Пропуск таких занятий по нежеланию или по моральным убеждениям родителей наказывается денежным штрафом. Чиновники готовы ввести для учеников самые жёсткие санкции. Освободить детей от уроков сексуального просвещения родители не могут. Если родители отказываются от такого сексуального просвещения своего ребёнка, то государство может наказать родителей, отправив их в тюрьму и даже изъятие ребёнка из семьи. Так решили немецкие чиновники. Но кто стоит за их решением?

0:31:54 Жанна: Достаточно сказать, что в Германии в обязательной школьной программе эти уроки появляются с 4 класса. Однако в некоторых школах уже сейчас в этот процесс вовлекаются и дети, которым не исполнилось даже 10 лет. Им рассказывают о секретах Камасутры, особенностях однополой любви, о суррогатном материнстве, демонстрируя при этом красочные иллюстрации, обучающие видеопрограммы, и наглядные учебные пособия, содержание которых порой годятся разве что только для взрослых, где дети узнают о различных способах своего сексуального удовлетворения. Нетрудно догадаться, чем это будет чревато в будущем для ребёнка. Кроме того, надо учитывать, что среди детей идёт подражание и быстрое заражение любой информацией, которая интересна большинству их сверстников. Все эти пособия будут только пробуждать желание ребёнка попробовать либо со своими сверстниками, либо идти на сексуальное принуждение детей младшего возраста, то есть усиливать в нём желание обладать властью над кем-то.

0:32:59 Андрей: Масштабы распространения такого процесса в мире поражают. Половое просвещение, обязательное с детского возраста, в основном с 10-11 лет, есть и в Нидерландах, Швеции, Японии и в других, казалось бы, высокоразвитых странах. Причём чем это мотивируется для общественности? Тем, что якобы чем раньше в этом вопросе просвещать детей, тем потом будет ниже процент подростковой беременности в стране, различных заболеваний, передающихся половым путём, что якобы так повысится уровень общей культуры и образования. Это звучало бы смешно, если бы не было так печально, учитывая ту информацию, которую скрывает обман. Зачем и кому это нужно?

0:33:40 Жанна: Добавьте к этому ещё информацию о деятельности различных международных фондов, организаций, ассоциаций, организаций по планированию семьи, которые якобы озабочены более высокими уровнями подростковой беременности в Европе, Средней Азии и так далее, которые специально занимаются разработкой подобных программ по введению такого образования в той или иной стране. И вы поймёте, откуда дует этот ветер. Понятно, что за всем этим стоят политики и жрецы, Но кто стоит за их решениями? Кто управляет их мыслями? Система Животного разума, то есть то, что гибельно и смертно.

Из книги Анастасии Новых “АллатРа”

0:34:26 — стр. 157

Ригден: Можно сказать, что нынешние понимание Любви ограничено в умах большинства людей навязанными с детства шаблонами. В основном для масс это игра в рамках определённых условностей, с учётом местных традиций. В обществе всегда существовала открытая для общественности информация по этим вопросам и закрытая.

Открытая информация была ориентирована на государственные, общественные интересы. Она распространялась с целью пропаганды в массах определённой модели поведения, выгодной структурам, обладающим закрытой информацией.

Закрытая же информация активно использовалась в различных структурах, связанных с властью, особенно религиозной, оккультной направленности. Она основывалась на определённых знаниях о невидимом мире, которые давали возможность приобретения дополнительной силы и влияния на

массы.

0:35:14 Андрей: Торжество животного разума в человеческом обществе можно наблюдать и в другом незримом проявлении. Не секрет, что интернет превращён сегодня во всемирную систему хранения и распространения информации — глобальную паутину.

0:35:29 Жанна: Интернет — это прекрасный оперативный инструмент для коммуникации людей. Однако в каких целях и с какими намерениями люди используют его сегодня? Вот несколько любопытных фактов, которые заставляют задуматься. На сегодняшний день большая часть ресурсов Интернета так или иначе связаны с коммерцией. Это неудивительно, учитывая разрастание аппетитов потребительского общества. В мире люди в основном пользуются Интернетом для осуществления рекламы, продажи своих услуг и товаров, для электронных платежей, управления банковскими счетами, для маркетинговых исследований. Интернет предоставляет большой выбор средств сетевого общения, развлекательных программ, игр, социальных сетей. Но в основном сейчас это рынок для потребителя, а не Созидателя, тем более духовных ценностей.

0:36:23 Андрей: 3 июня 2011 года принята Резолюция ООН, где было признано, что доступ в Интернет отныне есть базовым правом человека. Иными словами, отключение тех или иных регионов от Интернета уже будет являться нарушением прав человека.

0:36:43 Жанна: Интересно, что распространение информации в Интернете имеет ту же природу, что и слухи в социальной среде. То есть слухи, созданные на основе природы Животного начала, страхи, эмоциях, сексуальных акцентах. Кроме того, отмечено, что если к информации есть большой интерес, она распространяется довольно быстро.

0:37:03 Андрей: В 2012 году число активных пользователей Интернета было уже более чем 2,4 миллиарда человек. Это более трети населения Земли, и эта цифра растёт. Но самое интересное, что уже сейчас в мире с помощью СМИ подготавливается общественное мнение, выходят различные научно-популярные фильмы, которые готовят людей к ближайшим событиям. попытки соединения живого и неживого мира, как это называют некоторые учёные.

0:37:35 Жанна: Речь идёт о попытке создания огромной самоорганизующейся системы, к чему якобы логически ведут перспективы всё более расширяющейся паутины Интернета. Уже сейчас некоторые учёные просчитывают математическую модель, как они называют упрощённую реальность.

0:37:53 Андрей: За основу идеи они взяли прототип модели материального головного мозга человека, где функционируют миллиарды нейронов. У них вдруг появилась мысль, а что если миллиарды людей, входящие в сеть интернет, будут организованно выполнять какие-то функции, подобно нейронам в головном мозге? Ведь в результате якобы можно создать некое невидимое суперсущество, сотканное из внимания живых людей и интеллектуального проявления неживого мира. То есть представили себе модель, где миллиарды людей будут нечто вроде нейронов, которые будут обслуживать искусственный супермозг — сеть Интернет.

0:38:30 Жанна: Уже сейчас строятся гипотезы, что по мере своего развития это суперсущество будет становиться всё умнее, будет хранить всю информацию человечества, активно передавать её за счёт людей и, естественно, быстро обучать новых маленьких её нейрончиков быть полезными для системы. Безусловно, что речь идёт исключительно об использовании сети интернета с позиции материального мышления и к чему это приведёт с сегодняшней доминации Животного начала в массах.

0:38:58 Андрей: К тому же, если учесть, что заказы политиков и жрецов современным учёным лежат в плоскости желания считывать из мозга человека рабочую память или субъективное переживание, мечты, фантазии, то можно себе представить, во что превратится мир, если бездушная электроника будет знать о самых потаённых желаниях человека. Жрецы и политики мечтают, что если будут иметь такую информацию, будут иметь тотальную власть над людьми.

0:39:25 Жанна: Но жрецы и политики не понимают, что ими также управляют, что они всего лишь часть системы. Они тайно надеются на безграничную власть, не понимая, что они являются проводниками воли Животного разума, пропагандирующие живым людям смерть. И эти желания и мысли не их, они лишь исполнители чужой воли и сами управляемы Животным разумом. Стремление Животного разума к безграничной власти в людском обществе очевидно, дабы подавить малейшие всплески Духовного во всём человечестве. Не об этом ли было сказано в предсказаниях древних о глобальной победе Белиала с его структурой?

0:40:05 Андрей: Да, в нынешнее время наблюдается вовлечение многих предметных областей науки в создание искусственного интеллекта, в создание единой системы. Но что интересно, о нашем времени, о соединении живого и неживого, о соединении видимого и невидимого миров, об этой конечной грани говорилось в далёком прошлом, в предсказаниях, имеющих историю в тысячи лет. В 1947 году в пещерах, расположенных на берегу Мёртвого моря, были найдены древние манускрипты, так называемые «кумранские свитки» по названию местности в Ади-Кумран. По мнению специалистов, они были написаны в промежутке времени от II века до н.э. по I век н.э. Среди них были найдены тексты «Война сынов света» и «Сынов тьмы» — кумранские гимны. Примечательно, что они были написаны ещё до описания Иоанном Богословом Армагеддонской битвы в Апокалипсисе. В них говорится о грядущих событиях, последней битве добра и зла, потрясённого до основания мира, где предводителем тьмы выступает Белиаль, называемый в переводах также как Велиал и Велиар.

0:41:19: Жанна: В текстах Кумрана есть такие строки.

«И тогда Велиала потоки

В глубину Аввадона прорвутcя,

Мыcли бездны cмешав,

Ил в глубинах ее возмутив,

И земля возопит

О великой беде во вcеленной,

Cтанут громкими мыcли ее!

Вcяк живущий на ней воcкричит,

Изнеможет в беде небывалой, —

Так взволнует их Бог

Потряcающей cилой Cвоей!

И жилище Его

Потряcетcя от иcтинной Cлавы,

И Небеcное Воинcтво

Голоc издаcт!

Изнемогут и в трепет впадут

Оcнованья вcеленной,

Ибо вышние воинcтва

Вcтупят в бои,

И cраженья без роздыха будут,

Пока не придут к Завершенью,

И подобного этому нет!..»

АВАДДОН означает «погибель», «уничтожение», «прекращение бытия», «смерть». А со смертью древние люди ещё задолго до известных ныне религий связывали этот трёхмерный мир, в котором можно либо погибнуть, либо отсюда духовно вырваться в настоящую жизнь. В ЭНЦИКЛОПЕДИЯ КУЛЬТУРОЛОГИИ говорится о том, что АВАДДОН также упоминается в Библии и означает «силу разрушения», «глубинную тайну преисподней», сокрытую от человеческих глаз, но открытую, очам Бога. Любопытно, что в апокалипсисе Аваддон назван также по-гречески Аполеон - Губитель, и, очевидно, не без причины созвучный с именем греческого бога Аполлона, Стреловержца. Кто читал четвёртый том книги Анастасии Новых Сенсей, понимает, о чём идёт речь.

0:42:45 Андрей: Велиал — тоже довольно занятный персонаж древнего предсказания о нынешних временах. учитывая ту информацию, которая была изложена в этой передаче. Судите сами, в энциклопедии «Мифы народов мира» характеристика Велиала такова. Внутренняя пустота, несущественность, суета.

0:43:02 Жанна: Вспомним, когда человека одолевает животное начало, то он испытывает состояние внутренней пустоты, отсутствие глубинных чувств, обременённости суетой и несущественностью тех дел, которые он выполняет в течение дня.

0:43:15 Андрей: Совершенно верно. Следующая характеристика — обман, который разрушителен и опустошителен для человека.

0:43:23 Жанна: Вспомним, как человек пребывает в собственных иллюзиях, от которых сам же и страдает, теряет жизненное время, разрушает свою Духовную жизнь.

0:43:31 Андрей: Да. Также его характеризуют как нечто нереальное и опасное, вредоносное именно своей призрачностью.

0:43:39 Жанна: Вспомним о влиянии невидимого мира на видимый, как нам навязываются те или иные мысли без видимых на то причин, как они заставляют страдать человека и строить иллюзии, как люди, не зная до конца о своей природе, утверждают, что это их собственные мысли, не понимают, как может существовать Животный разум, если они его не видят.

0:44:02 Андрей: Но самое важное подчёркивается то, что он выступает как обольститель человека, совращающий его к преступлению, вербующий человека в ряды сынов Велиала и делающий из него маленького Велиала.

0:44:16 Жанна: А вот это сообщение заслуживает особого внимания в контексте того, о чём мы говорили в передаче. А именно, когда ребёнок, пребывая на доминации Животного начала, получает во время сексуального всплеска свой первый опыт манипулирования людьми. И чем раньше он получает такой опыт, тем сильнее подсознательно закрепляется желание манипуляции, когда он взрослеет, тем активнее и надёжнее для системы Животного разума становится он как проводник.

0:44:44 Андрей: Да, и будучи взрослым, человек часто выбирает себе жизнь, составляющую по качеству суть слов, делающим из него маленького Велиала. Считается, что Велиал подбивает людей на греховные поступки, особенно на сексуальное извращение и похоть, и является воплощением зла. Не зря позже в религиях его стали называть демоническим существом, духом небытия, лжи и разрушения.

0:45:15

Эта мразь известна ещё с древности

Его описывали в предсказаниях и мифах

Сейчас он почти победил в умах людей

Он творит зло и плодит ненависть

Велиал

Демон

Сатана

Предводитель тьмы

Невидимый враг настоящего

Сатана в маске - обличен

Его признаки

Внутренняя пустота, безысходность, суетасуета

Когда ты страдаешь, ты служишь ему!

Призрачность, нереальность, опасность

Создавая иллюзии, ты служишь ему!

Обольститель, совращает к преступлениям

Когда ты манипулируешь, ты служишь ему!

Велиал толкает на греховные поступки

На сексуальные извращения, похоть и разврат

Множит в тебе ложь

Является воплощением зла в невидимом мире

Он действует через твои мысли

Эмоции, желания, образы

Постоянно размножается зло,

Убивая в тебе любовь и духовность

Он эксплуатирует тебя, покупая временной властью, исполняя “твои” желания

А взамен ты…

Отдаëшь свою силу и энергию!

Он пожирает наши жизни,

Заставляя рыть себе могилы.

Уничтожает наше будущее,

Создавая “сынов Велиала” - своих рабов

Убивает наших детей

Вселяя в них демонов

Собирает войско для победы и ему нужен каждый из нас

Ему нужен ТЫ

Но Велиал бессилен, если

ТЫ не служишь ему

Эта мразь боится тебя настоящего

АллатРА стань настоящим

0:47:30 Жанна: В масштабах человечества, учитывая всю вышеизложенную информацию и сегодняшний потребительский формат мышления общества, можно представить, сколько таких завербованных сынов Велиала. И эти люди даже не подозревают, что их эксплуатирует, как своих проводников, невидимый для них мир. По незнанию и беспечности они до сих пор отдают ему предпочтение своим выбором, желая в этом мире власти над другими и манипуляцией, считая своими навязанные им мысли, которые чужды Духовной природе человека.

0:48:02 Андрей: Сегодня эта война идёт полным ходом, и Велиал уже почти победил, учитывая, за какие короткие сроки изменяется мышление людей, какие ценности пропагандируются, утрачивается человечность, людская совесть. Эта война свершается в умах людей, и она невидима глазу. Но последствия действий невидимого мира весьма ощутимы как для человека, так и для общества.

Из книги Анастасии Новых “АллатРа”

0:48:32 — стр. 871-872

Ригден: Достаточно взглянуть вокруг, что сейчас творится: борьба за власть, жреческое, политическое, экономическое насилие банд от Архонтов над народами, доминирование рыночных, потребитель-

ских отношений, формирующих у людей сугубо материалистическое мышление, взаимоотношения, основанные на звериных инстинктах. Идёт самая настоящая агрессивная информационная

атака на человеческое общество со стороны Животного разума, по сути, информационная война. Современный человек чаще делает выбор в сторону материи, практически не выходит из сферы влияния своего Животного начала, своей приземлённой самости, эгоизма.

Эту же модель как проводник навязывает и остальным, даже не замечая того, что сам находится во власти чуждой его Духовному началу Воли. Это и есть власть, «обличие

Сатаны», Животного разума, который поработил человечество и разгуливает в нём уже без маски.

Но в руках самих людей возможность всё изменить! Люди ждут божественного вмешательства. Но это то же, что и в диалоге человека с Богом. Достигнуто оно может быть только выбором, действиями и реальным духовным преображением самого человека!

0:50:05 Андрей: Благодаря научным исследованиям и археологическим открытиям уже есть понимание, с каких более ранних источников черпались эти древние предсказания при формировании той или иной религии. Например, то же предсказание о Велиале, заимственно из Вавилонии, которая в своё время была завоёвана Персией. А в персидской, ныне называемой иранской мифологии, предсказание о битве добра и зла является ключевым. Древнеперсидский злой дух Айшма послужил прообразом Велиаля.

0:50:35 Жанна: Айшма — это демон ярости и похоти, злой дух сексуальной разнузности, вредоносности, сила, не подвластная человеку, но не имеющая подлинной власти над людьми. Если люди не выбирают её сами, Айшма противостоит божеству Сраоше. Сраоша в религии зороастризма — это благовестник, посланец Ахурамазды, который отвращает заблуждения и ложные помыслы людей. Возвращая тайны Откровения, он выступает как один из судей над душами умерших на мосту Ченвад. Согласно древним текстам Авесты, именно Сраоша выступит против дракона Ажидахаки в решающем поединке.

Из книги Анастасии Новых “АллатРа”

0:51:18 — стр. 698-699

Ригден: Религия — это всего лишь внешняя форма, разнообразие которой выдумывали в разное время жрецы, в основном для реализации своих земных целей. Но фундаментом для надстройки (в виде этой формы различных умозрительных концепций) служили духовные знания, которые передавались из поколения в поколение разными народами. В противном случае, эти религии не были бы привлекательны для масс. Люди внутренне, Душой чувствуют истинное духовное зерно, какой бы шелухой от человеческого ума его не покрывали бы жрецы.

Анастасия: Да, вы неоднократно нам рассказывали о том, что над каждым человеком после смерти его тела, хочет он того или нет, совершается «личный Суд» в невидимом мире. Как я понимаю, в религиозных концепциях, например, христианства, ислама, зороастризма идёт слияние понятий личного Суда над человеком после его смерти и общего Суда над человечеством, о котором вы упоминали, что для всего живущего человечества назначен общий «Судный день»

Ригден: Совершенно верно. Времена Перекрестья. Об этом говорилось давным-давно в разных пророчествах, что при живых людях в определённое время настанет общий «Суд» для всего человечества.

Анастасия: В книге «Перекрестье» я писала об этих сбывающихся сегодня пророчествах различных народов мира: шумер, майя («Прорицания Птичьего человека»), кельтов (прорицания «Колеса времён»), древних персов и так далее. Кстати, у персов в зороастризме тоже, как вы и говорили, сохранилось много сведений о загробной жизни, Воскресенье, общем Судном Дне («Фрашегирд» в значении «делание (мира) совершенным»). Согласно верованиям зороастрийцев, в земной мир должны прийти три Саошьянта (саошьянт — авестийское слово, причастие будущего времени от глагола «спасать»). Первые два Саошьянта должны будут в конце времён восстановить учение Ахура Мазды. А затем придёт последний Саошьянт для окончательной битвы с носителями зла, вершить «Страшный Суд». Есть и о том, что к концу времён, когда будет исчерпан круг тысячелетних эволюций (когда восторжествует Аша — Истина, Справедливость, Добро), может окончательно установиться «рай на земле», где люди будут жить счастливо: земля станет, как долина; будет один язык, один закон для всех людей. И что каждый праведный человек приближает это событие преображения мира своими помыслами и деяниями. С позиции сегодняшнего дня, все эти предсказания уж совсем не кажутся легендами.

Ригден: Да, всё зависит от самих людей, от их выбора. Просто большинство сегодня не понимает всей важности этих процессов, важности личного духовного преобразования, которое не только может открыть человеку путь в Вечность, но и неизменно повлечёт за собой преображение его окружающего мира.

0:54:50 Андрей: Обращает на себя внимание и то, что эти предсказания древних в той или иной форме под разными именами главных персонажей присутствуют и в современных религиях. Однако поражает то, что в них подменена духовная составляющая. Объясняя процессы невидимого мира, влияющие на мысли людей и развитие людского общества, древние прибегали к аллегории трёхмерного мира. Но когда утратилась духовная составляющая Знаний, люди стали понимать эти Знания буквально. как какую-то войну в трёхмерном мире трёхмерных объектов за их Души. Конечно, в навязывании такого понимания постарались жрецы, которым выгодно держать верующих в страхе, расширять так свой электорат и развязывать любые войны во имя той или иной веры, связанную с распространением их власти. В результате верующие ожидают, что они восстанут в телах после смерти, во время Армагеддона, который якобы вот-вот должен случиться. А обычные люди смеются с верующих различных религиозных течений, однако запасаются соляркой и продовольствием на случай конца света. При этом и те, и другие настолько закодированы системой, что с глубоким сомнением и непониманием смотрят не только друг на друга, но даже и на древние исконные Духовные Знания.

0:56:14 Жанна: Хотите убедиться? Упомяните о Душе в разговоре с разными вашими знакомыми, и они независимо друг от друга повесят на вас шаблонный ярлык системы — сектант. Даже если и знают, что вы свободны от религиозных догм.

0:56:31 Андрей: То же самое и со знаками. Покажите им знак АллатРа, и вы получите тоже однобокий шаблонный ответ. Люди, благодаря навязанным им шаблонам о современных жизненных ценностях, просто не интересуются и не вникают в информацию, что эти Духовные Знания и Знаки были на разных континентах, в разные времена, в абсолютно разных культурах.

0:56:53 Жанна: Кстати, не так давно был открыт храмовый комплекс Гюбек-ли-Тёпе в Турции, недалеко от турецко-сирийской границы. Его возраст — 12 тысяч лет. Он является самым древним из крупнейших мегалитических сооружений в мире. Комплекс представляет собой сооружение круглой формы, концентрические окружности, на которых имеется изображение знаков, людей и животных. В книге «АЛЛАТРА», где даётся ключ к расшифровке знаков ещё со времён Палеолита, указывается, что круг — это было древнее обозначение Души, духовной составляющей человека. Более того, на одном из центральных Т-образных столбов изображён знак «АЛЛАТРА». Занимательно, что это сооружение было специально искусственно законсервировано под землёй 8 тысячелетий назад и раскопано именно в наше время, спустя 10 тысяч лет.

0:57:51 Андрей: Современные люди уже не понимают духовные знания древних. Они ждут зримого сражения, и политики ежедневно этим пользуются. И в этом победа животного разума, ибо враг ныне невидим для человечества. И орудия его, поражающая Личность, воздействует на сознание из невидимого мира. На самом деле эта война, последняя битва добра и зла, которую предсказывали древние, идёт уже сейчас в каждом человеке.

0:58:17 Жанна: Интересно, что в современных предсказаниях, которые пропагандируют религии, исход битвы на стороне светлых сил. А вот в древних предсказаниях нет чёткого указания, кто именно победит в этой последней битве, а указывается лишь последствия для людей после победы той или иной стороны. Если победит зло, то всех людей оно и уничтожит. А если добро, то людей ждёт Золотое тысячелетие. А сам исход битвы зависит от выбора каждого человека, на чьей стороне он воюет и кто он — сын тьмы или сын света.

0:58:56 Андрей: Также в предсказаниях говорится, что когда Дух зла воцарится в мире людей и будет считать себя победителем, людям будет дана помощь из Духовного мира. В одних предсказаниях говорилось о книге, в других — о Мече от Бога, о Судье, Святом Духе, Красном Всаднике, а также о Знаке, вокруг которого объединятся воины света, или, как их называли раньше, гелиары, для последней битвы.

0:59:24 Андрей: Во время Перекрестья, когда начнётся противостояние видимом мире невидимым силам, произойдёт обличение, и с врага невидимого сорвётся маска, и пересекутся миры, видимый и невидимый, и каждый будет воином, отстаивая позиции тьмы или света.

0:59:42 Жанна: И разницы нет, к какому вероисповеданию ты себя относишь или считаешь себя атеистом. Это действует во всех и на всех. Здесь нет места ни религии, ни политики, ибо сейчас решается большее, чем интересы кучки жрецов. На самом деле сейчас решается будущее человечества, выбор за вами. Зло торжествует, оно у всех и каждого, и в огромном количестве. Оно превалирует в человеке, но он этого не замечает, и это действительно страшно. Ведь для того, чтобы зло одержало глобальную победу, достаточно лишь бездействия хороших людей.